會比機會你嘅自然會比機會你

佢係唔會比機會你嘅…
你死chur爛chur，都冇用，
你再提番以前幾甜密幾開心嘅回憶，都冇用，
你再講同佢將來仲有幾多「說好的那些」未做，都冇用，
你再應承以後唔會再係咁，都冇用，
你再自己幾傷心，打幾多status，出幾多傷心posts，都冇用

佢係會比機會你嘅…
你唔搵佢幾日，佢掛住你嘅程度都會每日幾何級數上升，
你post埋d咩「放棄啦」，「往前看啦」嘅總結性status懶係睇得開咁，
就算你錯得幾離譜、幾不能接受都好，
佢最後都會比機會你

啱呀 咁姐係唔搵佢佢就會返黎搵你 ?

忘記我 不要緊 誰鬆手 我握緊

以為自己開post

唔chur下…好快佢就搵左另一個…

哇屌

咩都唔做等佢返黎真係好痛苦

諗起刻不容緩

機會係留俾有機會既人